[有圖]食飯團慘劇

頂，食親飯團都要冒著比紫菜整爛咀嘅風險

個咀好柒

插蘇鼻

做乜撚野

我個樣都好柒

博乜野 睇面形已經知係肥底 仲要冇波 插蘇鼻

想口爆樓豬

睇個面型都估到

男人老狗留長頭髮

鼻太柒

喂，唔好咁嚇人得唔得

無啦啦放張青蛙🐸圖出嚟嚇柒人